2017-18 LIHKG香港女神總會盃第二圈抽籤直播

岩岩好趕得切

第二圈女神非常豐富,其中包括
(冠)黃心美
(冠)鄧麗欣
(冠)文詠珊
(冠)岑麗香
(冠)陳嘉寶
(非)林頴彤
(甲)吳嘉熙@SG
(乙)賴慰玲
(甲)劉穎鏇
(非)趙希洛
(冠)簡幗儀
(非)唐詩詠
(冠)陳煒
(乙)朱智賢
(冠)劉佩玥
(甲)車泳希
(非)鄧洢玲
(非)陳靜
(乙)王敏奕
(甲)黃智雯
(乙)陳潔玲
(冠)沈卓盈
(冠)林泳淘
(冠)陳法拉
(冠)莊錠欣
(甲)游蕙禎
(非)楊文蔚
(乙)湯洛雯
(冠)袁澧林
(冠)孫慧雪
(乙)菊梓喬
(非)江嘉敏

直播暫時中止

由於頭先條直播出現左啲會比人起底既野所以我地重新黎過

新link

唔知發生咩事

今次應該OK了

(乙)湯洛雯 - 28 - 對戰組合16
(冠)袁澧林 - 22 - 對戰組合16
(非)唐詩詠 - 18 - 對戰組合15
(非)陳靜 - 12 - 對戰組合15
(甲)游蕙禎 - 6 - 對戰組合14
(甲)車泳希 - 10 - 對戰組合14
(乙)賴慰玲 - 24 - 對戰組合13
(冠)簡幗儀 - 4 - 對戰組合13
(乙)陳潔玲 - 2 - 對戰組合12
(冠)沈卓盈 - 17 - 對戰組合12
(冠)陳煒 - 15 - 對戰組合11
(乙)王敏奕 - 32 - 對戰組合11
(冠)文詠珊 - 5 - 對戰組合10
(冠)孫慧雪 - 21 - 對戰組合10
(冠)黃心美 - 27 - 對戰組合9
(甲)劉穎鏇 - 14 - 對戰組合9
(冠)陳法拉 - 9 - 對戰組合8
(冠)莊錠欣 - 25 - 對戰組合8
(甲)吳嘉熙@SG - 29 - 對戰組合7
(冠)陳嘉寶 - 19 - 對戰組合7
(乙)菊梓喬 - 30 - 對戰組合6
(冠)林泳淘 - 1 - 對戰組合6
(乙)朱智賢 - 8 - 對戰組合5
(非)趙希洛 - 20 - 對戰組合5
(非)江嘉敏 - 16 - 對戰組合4
(冠)岑麗香 - 23 - 對戰組合4
(非)鄧洢玲 - 7 - 對戰組合3
(冠)鄧麗欣 - 11 - 對戰組合3
(甲)黃智雯 - 31 - 對戰組合2
(冠)劉佩玥 - 26 - 對戰組合2
(非)林頴彤 - 13 - 對戰組合1
(非)楊文蔚 - 3 - 對戰組合1

激戰連場

第二圈賽程

2017-11-18
(非)楊文蔚v林穎彤(非)
(甲)黃智雯v劉佩玥(冠)
(冠)鄧麗欣v鄧洢玲(非)
(冠)岑麗香v江嘉敏(非)
(非)趙希洛v朱智賢(乙)
(冠)林泳淘v菊梓喬(乙)
(冠)陳嘉寶v吳嘉熙@SG(甲)
(冠)莊錠欣v陳法拉(冠)

2017-11-19
(甲)劉穎鏇v黃心美(冠)
(冠)孫慧雪v文詠珊(冠)
(乙)王敏奕v陳煒(冠)
(冠)沈卓盈v陳潔玲(乙)
(冠)簡幗儀v賴慰玲(乙)
(甲)車泳希v游蕙禎(甲)
(非)陳靜v唐詩詠(非)
(冠)袁澧林v湯洛雯(乙)